
                      The Ring 3 sin duda alguna tiene ese buen suspenso que me genero un trauma de niño; excelente  ha pesar de tanto años que pasaron después de las primeras  2 películas esta estuvo muy buena :´)
        
            